[重返小學re.life] 帶住而家既一切知識+記憶 VS 無記憶但IQ 200+

講明先，一切賺錢既唔在討論中。

比如你話要帶而家既記憶返去， 但你唔可以話記得咩新興行業 /炒邊隻股 會賺錢，所以你返到去就搞咁樣 因為咁樣 IQ 200+既優勢就無左。

同埋假設你係岩岩畢完業既中學生/ 大學生啦，至少你簡前者，都可以係小學 / 中1,2 做天才。

我講我先啦，我就簡帶住而家既一切返去 因為學校生涯中，真係好多遺憾.......如果代入返我而家既心境，或者處事手法，可能會好d

無識過任何女朋友，有陣處事唔夠圓滑，又做D白痴野搞到無左朋友。

想同某位同學加深關係但內心懦弱，唔敢踏出一步。

見到有同學比人欺凌，淨係識笑，驚自己出頭會成為下個目標，會無人陪食LUNCH呢d 當時會驚到爆之類既原因 反正而家已經毒到長期一個人，如果可以救到某位同學既童年，我自己食飯又有咩所謂

如果真係返到去，我想係小學用手段做次班入面既大佬；係中學談一次平淡而樸素既戀愛

IQ 200+既話，假設讀書一帆風順，EQ應人而異，可能你係伽利略咁既天才，但完全唔識搞人際關係，或者無咁天才，但都識到朋友，做到醫生律師呢d，搞股票投資個d又會好易明哂, 好快上手咁

見你打咁大堆字無人理幫你推下啦

到時你得到既將會令你失去更多

你不如諗下點改變你自己現狀啦